[偵察兵] 大批防暴進駐元朗橫街

fact checked

推

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

講埋確實時間同位置會好啲

阿蛇上利群樓叫雞唔洗你教

仲有好多白van 係便衣既

鮮曬原味靠晒個太陽

13:40東提街馬會附近

由佢地曬太陽都幾好

側邊有大量呀叔串佢地： 熱撚到仆行喎呀sir!

冷住冷氣睇live撚狗

果頭好多北姑

色情十街

好撚熱呀今日

防暴被曝曬變傻gap

上樓出委任證免費叫雞

食落就知甘香

14:20 南邊圍至釣樂新村

無頭龜 咁勇

睇到都覺得熱

咁熱加厚裝，會變死狗

成班傻仔

咁熱仲要著長袖班阿蛇會唔會中暑架

push

收到手足！
有變化請立即報台！

狗隻嚟嫁

橫洲工業區非法集結

J 出口都廿隻起碼

［突發］嶺南「校長」鄭國漢：一齊落元朗

嶺大校長鄭國漢: 「三點朗屏站，不見不散」

借個位

根據《公安條例》第2條，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結」，則不包括在法例規管的「集會」內：(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結。《公安條例》第17條有賦權警方停止或解散，但權力也只是「予以停止或解散」，而不是指控聚集人士「已違反法例」，或作出欠缺法律基礎的非法拘捕。

即時開始 所有鍵戰同冷氣軍事幫幫手

Up

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

照過去一個月既走勢黎估計，開拖時就會換白衫架啦

集體叫霸王雞
辛苦啲雞

無委任證無得叫

推
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

推！！！

白衫阿蛇話一個出證就得

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

你指邊個先

光復就出防暴
市民收工比人打就落閘

大家都係新治安
都係何君堯話事
黑社會同警察唔洗分咁細

癡線！驚到呢⋯⋯ 你哋唔攪事先至冇事！

連登仔避下暑先，街係慢慢行。唔好學d阿蛇咁係條街晒

行出嚟啦ching

要出架咩

拮爆佢哋條呔 🤔🤔🤔

推，一齊叫雞

又恐嚇市民

狗仔去出火唔使你教

遲39 分鐘換黎曬一日

條撚準備

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

Pish

應該熱到要伸脷散熱

行咗個圈，今日應該好難突破

Push

其中一個有委任證 成隊入去叫雞

上星期班村仔講左幾日要打鳩人
一個差佬都冇,今日我地入去鳩嗚就咁多黑警

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖，絕不挨打！

鬼叫元朗啲老婆餅咁出名，連狗都想嚟食

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

呀蛇上樓沖過涼 得唔得先？

睇到都熱

巴打

我屌你老母

今日就咁撚多西人21號就冇人警犬講野阿屌你老母

最好拎熱風機吹鳩佢地

我仲以為d狗只喜歡食屎狗

傻西著厚啲啦

推旅行post

都冇遊行，佢地黎做乜？
個遊行比佢地反對左啦

大家小心中暑,好熱呀!

守住d 黑社會地頭？

合作得幾好wo

我係樓主，南邊圍果度廿架警車！原諒冇相大堆狗圍住！
唔好落果邊！
果度應該係差佬control!

會唔會首先中屎彈？🙄

d 廢佬就係唔睇timing 講嘢

今日天氣咁嘅裝備我諗佢乜都唔做
唔使一個鐘都收左一半皮

香港人加油

上去出下火先啦警犬

千祈唔好走散去鍾聲小學果邊！果度廿架警車+大量旅遊巴！應該係準備拉人用！

我係樓主，可以用只觀看我功能！

元朗即時tg group

我無野講

咪係
狗仔自己識散熱架喇

小心熱狗

右面老雞/

唔比北姑睇錶

pish